# README #

# Funkcjonalność:

# dodawanie samochodów do koszyka(wielu naraz, w dowolnej ilosc sztuk)        
   -sprawdza ile jest na stanie i tyle proponuje w HTMLowym selekcie (gdy zejdzie do 0, samochod nie jest wyswietlany)                   
   -dwa razy dodany ten sam samochód powinien się zsumować w koszyku (zamiast dodawać nowy taki sam rekord)[działa w 90% przypadków]                 
   -wyświetla dodane samochody i umożliwia przejście do koszyka lub sklepu                      
                            
# usuwanie samochodów z koszyka                     
   <br>-możliwość zaznaczenia wielu  sztuk po zaznaczeniu checkboxa (możliwośc usuwania wielu rekorów naraz)                    
 
 